[
        {
            "questionText": "Когда необходимо производить проверку зазора между коромыслом и клапаном дизеля?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "На прогретом дизеле.",
                "Через 5 мин после остановки двигателя.",
                "На холодном дизеле."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое давление в пределах нормы должно быть в шинах передних колес трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "0,05-0,10 МПа (0,5 - 1,0 кгс/см2).",
                "0,1-0,16 МПа (1-1,6 кгс/см2).",
                "0,15-0,20 МПа (1,5-2,0 кгс/см2)."
            ]
        },
        {
            "questionText": "В кабине какой марки тракторов \"Беларус\" установлен кондиционер?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "\"Беларус-1523\".",
                "\"Беларус-2022В\".",
                "\"Беларус-3022В\"."
            ]
        },
        {
            "questionText": "В каких случаях происходит неэффективное торможение трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Отсутствует свободный ход педалей.",
                "Попадание воздуха в систему гидропривода.",
                "Ослабление оттяжных пружин педалей."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой свободный ход педали муфты сцепления, замеренный по центру чехлов \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "6-12 мм.",
                "12-18 мм.",
                "18-25 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При работе трактора \"Беларус-1523\" в режиме реверса каким включением переднего ведущего моста (ПВМ) необходимо пользоваться?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Автоматическое включение.",
                "Принудительное включение.",
                "Не имеет значения."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое максимально допустимое значение люфта рулевого колеса трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "10°.",
                "20°.",
                "25°."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой рычаг нужно установить в нейтральное положение прежде чем запустить дизель?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Рычаг переключения передач.",
                "Рычаг переключения диапазонов.",
                "Оба рычага."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность замены масла в картере дизеля трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Через 125 ч.",
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова причина повышенного шума в коробке передач трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Недостаток масла в коробке передач.",
                "Износ синхронизатора.",
                "Зависание клапана управления фильтра распределителя."
            ]
        }
    ]
    